警隊的核心問題

我地成日鬧香港警察無人性、唔係為市民服務、無良心、似黑社會、顛倒是非黑白....等等等等
有無諗過問題其實出係我哋自己度？
我地失望係因為有太大嘅期望落差，而期望落差嘅來源又係咩？ 黎自警隊幾年來既Promotion：14K拍既警匪片。
我地幾十年黎都係被灌輸呢個錯嘅假象，以為警察既責任係維持正義，除暴安良。
但其實香港嘅警察從來都無變好過，以前嘅腐敗係貪污，而今日既腐敗方向就係成為解放軍嘅伸延。
其實都係貪污，只係變咗單一大老細：共產黨而已。

依家香港警察所有指揮官級既人都一定要返大陸Train，即係洗腦，而佢地又洗D散仔既腦。
全紅底既散仔（小學紅起）可以做速龍，所以點解佢哋可以咁惡？因為佢哋老細係中共，從來無放你地班港豬在眼內。

情況就好似而家小學精英班係普通話，親中=精英既偷看換式洗腦，警隊入面親中=升得快同特別待遇。

所以，唔好再話中央會派解放軍了，根本唔需要
因為黑警本身就係解放軍！

所以我地既真正敵人唔係香港政府，
呢個政府散撚晒，香港人既最終Boss係香港警察。

區議會選擇就算建制輸晒我地都未過到警犬呢一關，呢一關一定要面對。
成立獨立調查委員會！

選舉*

[懶人包] 國際大新聞: 示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員

YIP FOO架車入面...係咩文字...

［突發］今次仲鋤你唔死？

解放軍帽車 車主地址係 南邊圍3里 9號 G/F

急，快將葉虎單嘢推畀外媒

偷換式洗腦*

P

香港警察，係香港政府，呀唔係
應該話係中央政權在港可動用既最後一隻棋，
亦係最強既一隻。
時代革命既成敗，就睇呢一關。

Pish

唔講政治
1. world metropolitan city
2. finance centre

as a legal crowd to exercise force , it's so crappy

美國出名濫權成患既地方都有一套fair同追究到既mechanism

點解香港班狗可以咁垃圾？？

因為美國話事既唔係共狗，
共狗既統治原理係利用人性既貪婪鞏固自己嘅權力。
再核突都做得出。

好癲

我地一定唔可以分化。
互相Respect，各自爬山

仲有，呢個幾月黎既集會遊行，市民（特別係武勇兄弟）已經揸乾左狗隊近期既Action Point，即係所謂既警力見底。

只要繼續不停咁戰內戰外Debuff，我相信轉機一定會出現！

Lennon Wall 一定要多D 關於黑狗既大頭，
迫佢地出多幾隊都好！